msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jCore 0.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-05 20:23+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-06-22 22:59+0800\n"
"Last-Translator: Xu Cheng <xc@virtualdell.com>\n"
"Language-Team: jCore.net <support@jcore.net>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules\n"

#: Dynamic Forms
msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Custom Options Placeholder"
msgstr "自定义占位符选项"

msgid "Blogging Options"
msgstr "博客选项"

msgid "Created on"
msgstr "创建于"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

msgid "Rating Options"
msgstr "等级选项"

msgid "Enable Rating"
msgstr "允许评级"

msgid "Enable Guest Rating"
msgstr "允许访客评级"

msgid "Comments Options"
msgstr "评论选项"

msgid "Enable Comments"
msgstr "允许评论"

msgid "Enable Guest Comments"
msgstr "允许访客评论"

msgid "Additional Options"
msgstr "附加选项"

msgid "Deactivated"
msgstr "非活动"

msgid "e.g. 150"
msgstr "例如：150"

msgid "<span class='comment' style='text-decoration: line-through;'>(marked with strike through)</span>"
msgstr "<span class='comment' style='text-decoration: line-through;'>(标记为删除)</span>"

msgid "<b>Billing information</b><br />* This information must match your credit card to prevent any delays"
msgstr "<b>账单信息</b><br />* 该信息必须与您信用卡相符，以防止任何延误"

msgid "Your name"
msgstr "您的名字"

msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

msgid "<b>Shipping address</b><br />* Leave blank If same as Billing Information"
msgstr "<b>邮寄地址</b><br />* 如果与账单相同可不填"

msgid "Company / Organization"
msgstr "公司/组织"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "State"
msgstr "省/州"

msgid "Zip/Postal code"
msgstr "邮政编码"

msgid "Country"
msgstr "国家/地区"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Indicate here your preferences or other comments"
msgstr "在这里写出你的喜好或其它评论。"

msgid "Gift order"
msgstr "礼物订单"

msgid "Is this a gift order?"
msgstr "这是一个礼物订单吗？"

msgid "Please enter your gift message here"
msgstr "请在此输入您的祝福信息"

#: Cart Settings
msgid "Automatic Continue Shopping"
msgstr "自动开始运输"

msgid "Currency Position"
msgstr "货币地位"

msgid "Weight Unit"
msgstr "重量单位"

msgid "Display Similar Items"
msgstr "显示类似商品"

msgid "Limit"
msgstr "限制"

msgid "Email Notification"
msgstr "Email通知"

msgid "Send Notification Email On New Order"
msgstr "有新订单时发送通知邮件"

msgid "Send Notification Email To"
msgstr "发送通知邮件到"

msgid "Limits"
msgstr "限制"

msgid "Minimum Item Order"
msgstr "最小订单商品数量"

msgid "Minimum Order Price"
msgstr "最小订单价格"

msgid "Order Method InvoiceCustomer"
msgstr "通过客户发票支付订单"

msgid "Order Method Check"
msgstr "通过支票支付订单"

msgid "To Name"
msgstr "到名字"

msgid "Order Method PayPal"
msgstr "通过PayPal支付订单"

msgid "Order Method CCBill"
msgstr "通过CCBill支付订单"

msgid "Account Number"
msgstr "帐号"

msgid "SubAccount Number"
msgstr "子帐号"

msgid "Form ID"
msgstr "来自ID"

msgid "Encryption Key"
msgstr "密钥"

msgid "Currency Code"
msgstr "货币代码"

msgid "Order Method AlertPay"
msgstr "通过AlertPay支付订单"

msgid "Security Code"
msgstr "安全码"

msgid "Order Method AuthorizeDotNet"
msgstr "通过AuthorizeDotNet支付订单"

msgid "API Login ID"
msgstr "API登录ID"

msgid "Transaction Key"
msgstr "业务处理键"

msgid "Order Method 2CheckOut"
msgstr "通过2CheckOut支付订单"

msgid "Vendor ID"
msgstr "卖方ID"

msgid "Skip Fraud Check"
msgstr "屏蔽欺诈支票"

msgid "Order Method MoneyBookers"
msgstr "通过MoneyBookers支付订单"

msgid "Enabled"
msgstr "允许"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgid "Secret Word"
msgstr "安全词"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:32
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1509
msgid "Shopping Orders"
msgstr "运输订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:33
msgid "Handle New / Processed orders and display members their orders history"
msgstr "处理新的/处理中的订单，显示成员的历史订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:69
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:116
msgid "Invoice Customer"
msgstr "客户发票"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:70
msgid "You will be contacted personally to finalize the payments"
msgstr "您将单独联系，以确定支付方式"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:74
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:144
msgid "Check Payment"
msgstr "支票支付"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:75
#, php-format
msgid "Please complete the check to be sent to %s"
msgstr "请完成该支票，送达到%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:82
msgid "Credit Card Payment (PayPal)"
msgstr "信用卡支付（Paypal）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:83
msgid "An extra step will be required trough Paypal.com"
msgstr "Paypal.com需要一个额外的步骤"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:87
msgid "Credit Card Payment (CCBill)"
msgstr "信用卡支付（CCBill）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:88
msgid "An extra step will be required trough CCBill.com"
msgstr "CCBill.com需要一个额外的步骤"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:92
msgid "Credit Card Payment (AlertPay)"
msgstr "信用卡支付（AlertPay）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:93
msgid "An extra step will be required trough AlertPay.com"
msgstr "AlertPay.com需要一个额外的步骤"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:97
msgid "Credit Card Payment (Authorize.net)"
msgstr "信用卡支付（Authorize.net）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:98
msgid "An extra step will be required trough Authorize.net"
msgstr " Authorize.net需要一个额外的步骤"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:102
msgid "Credit Card Payment (2CheckOut)"
msgstr "信用卡支付（2CheckOut）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:103
msgid "An extra step will be required trough 2CheckOut.com"
msgstr "2CheckOut.com需要一个额外的步骤"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:107
msgid "Credit Card Payment (MoneyBookers)"
msgstr "信用卡支付（MoneyBookers）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:108
msgid "An extra step will be required trough MoneyBookers.com"
msgstr "MoneyBookers.com需要一个额外的步骤"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:121
msgid "Please contact client to finalize the payments."
msgstr "请与客户联系，确定支付方式。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:149
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:171
msgid "Name on Check"
msgstr "支票上的名称"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:152
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:178
msgid "Check Number"
msgstr "支票号码"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:155
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:185
msgid "Check Amount"
msgstr "支票金额"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:199
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:202
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:429
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:623
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:818
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1030
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1265
msgid "Your order has been successfully created but your payment has not been processed yet. To finalize your payments please click on the button below."
msgstr "您的订单已成功创建，但是您的支付还没有处理。要确定您的支付，请点击以下按钮。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:208
msgid "User redirected to paypal, payment is being processed."
msgstr "用户重定向到PayPal，支付正在处理。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:256
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:485
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:677
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:886
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1082
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1316
msgid "Click to Finalize Payments"
msgstr "点击进入确认支付环节"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:426
msgid "CCBill"
msgstr "CCBill"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:435
msgid "User redirected to ccbill, payment is being processed."
msgstr "用户重定向到CCBill，支付正在处理。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:620
msgid "AlertPay"
msgstr "AlertPay"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:629
msgid "User redirected to alertpay, payment is being processed."
msgstr "用户重定向到AlertPay，支付正在处理。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:815
msgid "Authorize.net"
msgstr "Authorize.net"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:824
msgid "User redirected to authorize.net, payment is being processed."
msgstr "用户重定向到Authorize.net，支付正在处理。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1027
msgid "2CheckOut"
msgstr "2CheckOut"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1036
msgid "User redirected to 2checkout, payment is being processed."
msgstr "用户重定向到2CheckOut，支付正在处理。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1262
msgid "MoneyBookers"
msgstr "MoneyBookers"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1271
msgid "User redirected to moneybookers, payment is being processed."
msgstr "用户重定向到MoneyBookers，支付正在处理。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1536
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1576
msgid "Order item couldn't be added to the db! Please contact us with this error as soon as possible."
msgstr "订单商品无法添加到数据库！请尽可能快的联系我们，并报告我们此错误。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1616
#, php-format
msgid "Order item couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "订单商品无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1868
msgid "Shopping cart settings table cannot be found! Please first install the Shopping Cart module and then try again."
msgstr "无法找到购物车设置表格！请首先安装购物车模块，然后重试。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2094
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3566
msgid "New Order"
msgstr "新订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2098
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4703
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4755
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5780
msgid "Items"
msgstr "商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2101
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:449
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4385
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3645
msgid "Cart Settings"
msgstr "购物车设置"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2120
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2157
msgid "Order Owner"
msgstr "订单所有者"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2171
msgid "Define the owner of this order"
msgstr "为这些订单定义所有者"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2172
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:157
msgid "Select User"
msgstr "选择用户"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2176
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:24
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1990
msgid "Shopping Items"
msgstr "运输商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2177
msgid "Click on the Add Items link below to add items to this order."
msgstr "点击以下的添加商品链接，将商品添加到订单。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2196
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4072
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4526
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2838
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2844
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2909
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2961
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3007
msgid "Order Method"
msgstr "排序方式"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2220
msgid "No Order Method Specified"
msgstr "无指定的排序方式"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2226
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3329
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4549
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4732
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2257
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4569
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2265
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3059
msgid "Please select the order method you would like to proceed with"
msgstr "请选择排序方式来处理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2363
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2543
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1816
msgid "Custom Options"
msgstr "客户选项"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2412
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3149
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:583
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1762
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4417
msgid "Ref. Number"
msgstr "编号号码"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2417
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3154
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:61
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:89
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:230
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:250
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:280
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4189
msgid "Item"
msgstr "商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2422
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3159
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:3285
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:3319
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4194
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4429
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2427
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3164
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4434
msgid "Unit Price"
msgstr "单位价格"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2432
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4439
msgid "Total Price"
msgstr "总价格"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2451
msgid "Add items to this order"
msgstr "添加商品到订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2452
msgid "Add Items"
msgstr "添加商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2457
msgid "Refresh order totals"
msgstr "刷新订单总额"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2458
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2464
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4114
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4274
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4576
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2473
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4120
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2080
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4288
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4601
msgid "Tax"
msgstr "税"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2482
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4126
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:418
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4303
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4626
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2490
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4132
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4318
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4651
msgid "Shipping & Handling"
msgstr "运输和费用"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2498
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3327
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4138
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4730
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4332
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4676
msgid "Grand Total"
msgstr "总计"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2731
msgid "Order has been successfully deleted."
msgstr "订单已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2745
msgid "Order has been successfully updated."
msgstr "订单已成功更新。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2761
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2499
msgid "We are sorry for the inconvenience but it seems this order method doesn't have order processing capabilities. Please choose a different order method or contact webmaster."
msgstr "我们非常抱歉打搅您，但是该排序方式不具备排序处理能力。请选择一个不同的排序方法或联系网站管理员。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2815
msgid "No items added / selected for this order! Please select / add at least one item for the new order to proceed."
msgstr "订单中未添加/选择商品！请选择/添加至少一个商品，用于新订单处理。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2892
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2625
msgid "There were some errors while processing your order (some items couldn't be added to your order). Please contact us with this error and your order number as soon as possible."
msgstr "在处理您的订单时遇到一些错误（有些商品无法被添加到您的订单）。请尽可能快的联系我们，报告该错误。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2902
#, php-format
msgid "Order has been successfully created.<br /> The confirmation / tracking number is <b>%s</b>."
msgstr "订单已成功创建。<br />确认/运输号码为<b>%s</b>。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2907
msgid "View Order"
msgstr "浏览订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:2963
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1189
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2007
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3034
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:380
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3144
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:310
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3169
msgid "Stock"
msgstr "现货"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3301
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3302
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3325
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4728
msgid "Order ID / Submitted on"
msgstr "订单ID/提交于"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3506
msgid "Shopping Orders Administration"
msgstr "运输订单管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3565
msgid "Edit Order"
msgstr "编辑订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3612
msgid "New and Processing Orders"
msgstr "新的和正在处理的订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3622
msgid "Processed Orders"
msgstr "已处理的订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3648
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4931
msgid "No orders found."
msgstr "未发现订单。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3735
msgid "We are sorry for the inconvenience but the order couldn't be added to the db. Please contact us with this error as soon as possible."
msgstr "我们非常抱歉打搅您，该订单无法添加到数据库。请尽可能快的联系我们，并报告该错误。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3760
#, php-format
msgid "Order couldn't be created / updated! Error: %s"
msgstr "订单无法创建/更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3842
#, php-format
msgid "Order couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "订单无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3908
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3910
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3930
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4021
msgid "Cancelled"
msgstr "取消的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3912
msgid "New"
msgstr "新"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3914
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3940
msgid "Processing"
msgstr "处理中的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3916
msgid "Rejected"
msgstr "驳回的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3918
msgid "Delivered"
msgstr "完成的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3920
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3942
msgid "Undefined!"
msgstr "未定义的！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3932
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4015
msgid "Paid"
msgstr "支付的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3934
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4028
msgid "Pending"
msgstr "等待中的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3936
msgid "Failed"
msgstr "失败的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3938
msgid "Expired"
msgstr "过期的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3978
msgid "Email couldn't be sent! The defined order cannot be found."
msgstr "Email无法发送！指定订单未找到。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4017
msgid "It's now safe to ship the goods if necessary."
msgstr "现在将竭尽可能安全的运输该货物。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4023
msgid "IMPORTANT: payment has been cancelled so shipment should be cancelled too!"
msgstr "重要提示：支付已取消，因此运输也应取消！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4030
msgid "IMPORTANT: do NOT ship any goods until payment has been confirmed / processed!"
msgstr "重要提示：不要运输任何商品，直到支付已确认/处理！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4078
msgid "Items ordered"
msgstr "已预订商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4145
msgid "You can access / download your digital goods at:"
msgstr "您可以访问/下载您的电子商品，在："

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4284
msgid "Your payment is still pending. To access your Digital Goods please finalize your payments below or wait until we receive the confirmation for your payment."
msgstr "您的支付一直处于等待状态。要访问您的电子商品，请在下面完成您的支付，或等待直到我们收到您支付的确认信息后。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4324
msgid "Order #"
msgstr "订单 #"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4349
msgid "Your order details are listed below, if you would like to change any of the submitted information or have further question / comments please let us know in the comments."
msgstr "您预订的详细信息已罗列在以下，如果您需要修改已提交的信息，或有疑问/评论，请通过评论板告知我们。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4453
msgid "Payment confirmed and received."
msgstr "支付已确认，并且已收讫。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4461
msgid "Payment still pending!"
msgstr "支付一直处于等待状态！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4469
msgid "Payment failed!"
msgstr "支付失败！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4477
msgid "Payment expired!"
msgstr "支付过期！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4485
msgid "Awaiting payment deposit!"
msgstr "支付已作为订金，处于等待状态！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4507
msgid "It seems the payment has not been processed yet or you haven't finalized the payment. If you sure the payment has been processed please wait a few more minutes until we receive the confirmation, otherwise please click on the button below."
msgstr "目前支付似乎还未处理，或者您还没有结束支付。如果您确信支付已经处理，请等待数分钟，直到我们收到确认，另外请点击以下的按钮。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4531
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4608
#, php-format
msgid "%s, started on <i>%s</i>, finished on %s, from %s"
msgstr "%s, 共享于 <i>%s</i>, 结束在 %s, 来自 %s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4613
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4647
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:16
msgid "Shopping Store"
msgstr "购物商店"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:17
msgid "Sell products in a directory like structure"
msgstr "销售产品在目录式结构"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:100
msgid "No file selected to download!"
msgstr "未选择要下载的文件！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:112
msgid "The selected file cannot be found!"
msgstr "选中的文件未找到！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:119
msgid "You need to be logged in to download this file. Please login or register."
msgstr "您必须登录后才能下载该文件。请登录或注册。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:132
msgid "An order with this file cannot be found!"
msgstr "关于此文件的预订无法找到！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:143
msgid "The order you selected cannot be found!"
msgstr "您选择的订单无法找到！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:152
msgid "You are not the owner of this order!"
msgstr "您并非该订单的所有者！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:159
msgid "Your payment has not yet been confirmed!"
msgstr "您的支付目前还没有确认！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:169
msgid "Your order has been cancelled!"
msgstr "您的订单已取消！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:187
msgid "Your download has expired!"
msgstr "您的订单已过期！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:442
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2032
msgid "New Item"
msgstr "新商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:446
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4382
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3613
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:498
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:751
msgid "(will create a new item)"
msgstr "（将创建一个新商品）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:552
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:3218
msgid "Item Options"
msgstr "商品选项"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:558
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1741
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4199
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:580
msgid "e.g. 170"
msgstr "例如：170"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:587
msgid "e.g. ITEM-0711"
msgstr "例如：ITEM-0711"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:595
msgid "Quantity Options"
msgstr "数量选项"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:600
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1828
msgid "Available Quantity"
msgstr "可用数量"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:607
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:609
msgid "e.g. 1000 (leave it empty for unlimited)"
msgstr "例如：1000（留空表示不限制）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:612
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1833
msgid "Max Order Quantity at Once"
msgstr "一次的最大订单数量"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:619
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:621
msgid "e.g. 15 (default 30)"
msgstr "例如：15（默认30）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:624
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1838
msgid "Show Quantity Picker"
msgstr "显示数量调节器"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:663
msgid "e.g. oranges, lemons, limes"
msgstr "例如：橙色的、柠檬色的、酸橙色的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:864
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1307
msgid "Title* (e.g. Color, Size)"
msgstr "标题*（例如：颜色，尺寸）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:874
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1317
msgid "Required"
msgstr "必须的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:939
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1154
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1372
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1437
msgid "Price Difference"
msgstr "价格差异"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:944
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1163
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1377
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1442
msgid "Price Type"
msgstr "价格类型"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:949
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1382
msgid "Max Characters"
msgstr "最多字符数"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1012
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1103
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1259
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1409
msgid "Fixed"
msgstr "固定的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1019
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1110
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1260
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1410
msgid "Percent"
msgstr "百分之"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1145
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1432
msgid "Title* (e.g. Red, XXL)"
msgstr "标题*（例如：红色，XXL）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1187
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1456
msgid "Add new row"
msgstr "添加新行"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1208
msgid "Add new option"
msgstr "添加新选项"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1514
msgid "Items have been successfully re-ordered."
msgstr "商品已成功重排。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1525
msgid "Item has been successfully deleted."
msgstr "商品已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1547
msgid "Item has been successfully updated."
msgstr "商品已成功更新。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1551
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1571
msgid "View Item"
msgstr "浏览商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1567
msgid "Item has been successfully created."
msgstr "商品已成功创建。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1605
msgid "Goods"
msgstr "商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1704
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4468
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4853
msgid "Digital Goods"
msgstr "数字商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1747
msgid "Special Price"
msgstr "特殊价格"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1752
msgid "Special Price Starts"
msgstr "特殊价格开始"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1757
msgid "Special Price Ends"
msgstr "特殊价格结束"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1767
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1777
msgid "Taxable"
msgstr "应纳税的"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1864
msgid "Display Related Items"
msgstr "显示相关商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2031
msgid "Edit Item"
msgstr "编辑商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2076
msgid "Out of Stock Items"
msgstr "超过库存商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2086
msgid "Items in Stock"
msgstr "库存中的商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2108
msgid "No items found for this category."
msgstr "未在该分类中找到商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2159
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2388
msgid "Custom option title is required!"
msgstr "需要自定义可选标题！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2168
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2179
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2397
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2408
#, php-format
msgid "No custom option price defined for \"%s\"!"
msgstr "未定义关于\"%s\"自定义可选价格！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2188
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2417
#, php-format
msgid "Custom option price title for \"%s\" is required!"
msgstr "需要有关\"%s\"的自定义可选价格标题！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2275
#, php-format
msgid "Item couldn't be added! Error: %s"
msgstr "商品无法添加！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2302
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2598
#, php-format
msgid "Custom option couldn't be created! Error: %s"
msgstr "自定义选择无法创建！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2316
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2337
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2494
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2571
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2616
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2636
#, php-format
msgid "Custom option price couldn't be created! Error: %s"
msgstr "自定义选择价格无法创建！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2457
#, php-format
msgid "Custom option couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "自定义选择无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2513
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2550
#, php-format
msgid "Custom option price couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "自定义选择价格无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2725
#, php-format
msgid "Item couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "商品无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2957
msgid "Stock: available"
msgstr "库存：可用"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2962
msgid "Stock: unavailable"
msgstr "库存：不可用"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:3146
msgid "More Details"
msgstr "更多细节"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:3166
msgid "Out of Stock"
msgstr "超过库存"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:3295
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:3339
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:3349
msgid "Add to My Cart"
msgstr "添加到我的购物车"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:3438
msgid "Related Items"
msgstr "相关商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4378
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5012
msgid "New Category"
msgstr "新分类"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4398
msgid "Sub Category of"
msgstr "子分类->"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4426
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4828
msgid "Show Icons"
msgstr "显示图标"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4433
msgid "(display icons when category selected)"
msgstr "当分类选中时显示图标"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4438
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4833
msgid "Full Items"
msgstr "全部商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4448
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4838
msgid "Hide Subgroup Items"
msgstr "隐藏子集合商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4463
msgid "Digital / Downloadable Goods"
msgstr "数字的/可下载的商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4476
msgid "Downloads Expire after"
msgstr "下载过期于"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4484
msgid "days (when ordered)"
msgstr "日（当预订时）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4522
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4843
msgid "Members Only"
msgstr "仅限于成员"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4530
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4848
msgid "Show to Guests"
msgstr "显示给访客"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4599
msgid "Categories have been successfully re-ordered."
msgstr "分类已成功重排序。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4610
msgid "Category has been successfully deleted."
msgstr "分类已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4623
msgid "Category cannot be subcategory of itself!"
msgstr "无法将其自身设置为子分类！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4652
msgid "Category has been successfully updated."
msgstr "分类已成功更新。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4656
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4676
msgid "View Category"
msgstr "查看分类"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4672
msgid "Category has been successfully created."
msgstr "分类已成功创建。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4708
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4775
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4856
#, php-format
msgid "(downloads expire after %s days)"
msgstr "（下载将过期于%s天后）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:4983
msgid "Shopping Administration"
msgstr "商店管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5011
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5061
msgid "No categories found."
msgstr "未找到分类。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5182
#, php-format
msgid "Shopping Category couldn't be created! Error: %s"
msgstr "商店分类无法创建！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5276
#, php-format
msgid "Shopping Category couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "商店分类无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5405
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5419
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5432
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5445
msgid "Directory couldn't be protected!"
msgstr "目录无法被保护！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5545
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4875
msgid "Latest Items"
msgstr "最新商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5551
msgid "Active Items"
msgstr "活动商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5557
msgid "Popular Items"
msgstr "流行商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5563
msgid "Discussed Items"
msgstr "讨论的商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5569
msgid "Rated Items"
msgstr "规定的商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5620
msgid "This area is limited to members only. Please login below."
msgstr "该区域仅限于成员访问。请在以下登录。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5681
msgid "Shopping"
msgstr "商店"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:5779
msgid "Items / Categories"
msgstr "商品/分类"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:14
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:15
msgid "Set Fees, Discounts, Taxes, checkout Limits and let people place orders"
msgstr "设置服务费、折扣、税金、结算限制，使人们放置订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:65
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:618
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3605
msgid "New Discount"
msgstr "新折扣"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:78
msgid "Discount Percentage"
msgstr "折扣百分比"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:87
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:89
msgid "e.g. 25"
msgstr "例如：25"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:93
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:938
msgid "Price Above or Equal"
msgstr "价格高于或等于"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:112
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:114
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:957
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:959
msgid "e.g. 10"
msgstr "例如：10"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:117
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:962
msgid "Price Below"
msgstr "价格低于"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:136
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:138
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:981
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:983
msgid "e.g. 70"
msgstr "例如：70"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:142
msgid "For Defined User"
msgstr "对于指定用户"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:156
msgid "Define the owner of the discount."
msgstr "定义享受折扣的人员。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:202
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1103
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1921
msgid "Priorities have been successfully set."
msgstr "优先级已成功设置。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:213
msgid "Discount has been successfully deleted."
msgstr "折扣已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:250
msgid "Discount has been successfully updated."
msgstr "折扣已成功更新。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:263
msgid "Discount has been successfully created."
msgstr "折扣已成功创建。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:414
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1261
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2078
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:420
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1267
msgid "Price >="
msgstr "价格 >="

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:422
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1269
msgid "Price <"
msgstr "价格 <"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:427
msgid "User"
msgstr "用户"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:490
msgid "User deleted!"
msgstr "用户已删除！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:525
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1426
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2161
msgid "Set Priority"
msgstr "设置优先级"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:592
msgid "Shopping Cart Discounts Administration"
msgstr "购物车折扣管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:617
msgid "Edit Discount"
msgstr "编辑折扣"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:663
msgid "No discounts found."
msgstr "未发现折扣。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:720
#, php-format
msgid "Discount couldn't be added! Error: %s"
msgstr "折扣无法添加！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:758
#, php-format
msgid "Discount couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "折扣无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:900
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1519
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3608
msgid "New Fee"
msgstr "新服务费"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:907
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1850
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3097
msgid "Order Form"
msgstr "订单来自"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:913
msgid "Fee Amount"
msgstr "服务费金额"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:933
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:935
msgid "e.g. 5"
msgstr "例如：5"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:987
msgid "Using Weight"
msgstr "使用重量"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:992
msgid "Weight Above or Equal"
msgstr "重量大于或等于"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1005
msgid "e.g. 0.5"
msgstr "例如：0.5"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1008
msgid "Weight Below"
msgstr "重量低于"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1021
msgid "e.g. 3"
msgstr "例如：3"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1032
msgid "Using Order Form Field Values"
msgstr "使用来自字段值中的订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1037
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1865
msgid "Field name"
msgstr "字段名"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1046
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1874
msgid "Define the field you would like to compare."
msgstr "定义您希望进行比较的字段。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1047
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1875
msgid "Select Field"
msgstr "选择字段"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1051
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1283
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1879
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2084
msgid "Is or Contains"
msgstr "是或者包含"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1057
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1059
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1884
msgid "e.g. field name \"ShippingState\" is \"CA\" or contains \"CA, WA, NY\""
msgstr "例如：字段名\"运送地区\" 是 \"CA\" 或 包含 \"CA, WA, NY\""

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1114
msgid "Fee has been successfully deleted."
msgstr "服务费已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1139
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1957
msgid "Order form field couldn't be found!"
msgstr "字段中的订单无法找到！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1140
msgid "Please make sure you have entered / selected the right field or if you wish to add this fee to a new field please first create the field at Content Management -> Dynamic Forms."
msgstr "请确定您已输入/选择了正确的字段，或者，如果您希望添加服务费到一个新字段，请首先创建字段，在内容管理 -> 动态表单。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1156
msgid "Fee has been successfully updated."
msgstr "费用已成功更新。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1169
msgid "Fee has been successfully created."
msgstr "费用已成功创建。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1183
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2001
msgid "Order Form Fields"
msgstr "来自字段中的订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1194
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1281
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2012
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2082
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1199
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2017
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1265
msgid "Fee"
msgstr "服务费"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1274
msgid "Weight >="
msgstr "重量 >="

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1276
msgid "Weight <"
msgstr "重量 <"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1386
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2122
msgid "Field deleted!"
msgstr "字段已删除！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1493
msgid "Shopping Cart Fees Administration"
msgstr "购物车服务费管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1518
msgid "Edit Fee"
msgstr "编辑服务费"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1564
msgid "No fees found."
msgstr "未发现费用。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1642
#, php-format
msgid "Fee couldn't be added! Error: %s"
msgstr "费用无法添加！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1696
#, php-format
msgid "Fee couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "费用无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1843
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2253
msgid "New Tax"
msgstr "新税负"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1856
msgid "Tax Percentage"
msgstr "税负百分比"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1932
msgid "Tax has been successfully deleted."
msgstr "税负已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1958
msgid "Please make sure you have entered / selected the right field or if you wish to add this tax to a new field please first create the field at Content Management -> Dynamic Forms."
msgstr "请确认您已输入/选择了正确的字段，如果您希望添加该税负到一个新字段，请首先创建该字段，在内容管理->动态表单。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1974
msgid "Tax has been successfully updated."
msgstr "税负已成功更新。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:1987
msgid "Tax has been successfully created."
msgstr "税负已成功创建。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2227
msgid "Shopping Cart Taxes Administration"
msgstr "购物车税率管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2252
msgid "Edit Tax"
msgstr "编辑税率"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2293
msgid "No taxes found."
msgstr "未发现税率。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2343
#, php-format
msgid "Tax couldn't be added! Error: %s"
msgstr "税负无法添加！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2371
#, php-format
msgid "Tax couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "税负无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2483
msgid "Checkout Form"
msgstr "结算自"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2529
#, php-format
msgid "We are sorry but it seems the stock for \"%s\" has changed meanwhile and there aren't enough items in stock now. Please go back and update your cart. Total available items in stock for this item are: %s."
msgstr "我们非常抱歉，可能关于\"%s\"的库存在此期间已改变，现在该商品已没有足够的库存。请返回并且修改您的购物车。关于该商品的总可用库存为：%s。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2640
#, php-format
msgid "<b>Your order %s has been successfully saved.</b><br /> You can now complete the payment or leave it for a later date."
msgstr "<b>您的订单%s已成功保存。</b><br />现在您可以完成支付，或者离开在将来完成。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2644
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2655
msgid "View Your Orders"
msgstr "浏览您的订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2648
#, php-format
msgid "<b>Thank you for your order!</b><br /><br /> Your confirmation / tracking number is <b>%s</b>, please keep it for your record, also a receipt has been emailed to you with all the information including your confirmation / tracking number."
msgstr "<b>感谢您的预订！</b><br /><br />您确认/跟踪数字是 <b>%s</b>，请您记录，同时一份收据已发送到您邮箱，其中包括您确认/跟踪数字信息。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2684
msgid "Invalid order method selected. Please choose a different order method below."
msgstr "选择的排序方法不可用。请在以下选择一个不同的排序方法。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2717
msgid "Checkout Step"
msgstr "结算步骤"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2731
msgid "Review Your Order"
msgstr "预览您的订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2736
msgid "Account information"
msgstr "账户信息"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2772
msgid "Your password will be emailed to the email address specified here.<br /> You will be able to change your password by using your account page after login."
msgstr "您的密码将用Email传送到指定地址。<br />您将能够通过您的帐户页面修改密码后登录。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2927
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3025
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3115
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3198
msgid "Email address"
msgstr "Email地址"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2968
msgid "Invalid order method selected! Please choose a different order method below."
msgstr "选择的排序方法不可用。请在以下选择一个不同的排序方法。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3174
msgid "New User?"
msgstr "新用户？"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3178
msgid "Please enter your desired username / password to continue as a new user."
msgstr "请输入您期望的用户名/密码继续注册新用户。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3180
msgid "Please enter your desired username to continue as a new user."
msgstr "请输入您期望的用户名继续注册新用户。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3236
msgid "Continue as a New User"
msgstr "继续注册新用户"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3250
msgid "Submit / Process Order"
msgstr "提交/处理订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3255
msgid "Submit / Review"
msgstr "提交/预览"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3288
msgid "Form is being processed. Please wait."
msgstr "表单正在处理。请等待。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3619
msgid "Shopping Cart Administration"
msgstr "购物车管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3642
msgid "Set checkout methods, currency and cart limits"
msgstr "设置结算方法、货币和购物车限制"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3661
msgid "Set global or user discounts"
msgstr "设置全部或用户折扣"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3664
msgid "Discount Settings"
msgstr "折扣设置"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3680
msgid "Set global or local fees"
msgstr "设置全部或本地费用"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3683
msgid "Fees Settings"
msgstr "费用设置"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3702
msgid "Set and manage taxes"
msgstr "设置和管理税负"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3705
msgid "Tax Settings"
msgstr "税负设置"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3881
msgid "No item defined to remove from your cart."
msgstr "未定义要从您购物车中移除的商品。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3891
msgid "Item has been successfully removed from your cart."
msgstr "商品已成功从您购物车中移除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3900
msgid "No item defined to add to your cart."
msgstr "未定义要加入到您购物车的商品。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3914
msgid "The item you wanted to add to your cart cannot be found or is unfortunately temporarily out of stock. To check the availability of this item please contact us."
msgstr "您希望添加到购物车中的商品无法找到，或者该条目暂时从库存中移除。要确认该条目是否可用，请与我们联系。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3928
msgid "The item you wanted to add to your cart is temporary not available. Please contact us for more information on this item."
msgstr "您希望添加到购物车中的商品暂时不可用。请联系我们以获得更多关于该条目的信息。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3937
msgid "The item you wanted to add to your cart can only be accessed by members. Please login first and try again."
msgstr "您希望添加到购物车中的商品仅限于成员。请登录后重试。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3971
msgid "Item option cannot be found!"
msgstr "商品选项无法找到！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4056
msgid "Item has been successfully added to your cart."
msgstr "商品已成功添加到您的购物车。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4058
msgid "Refresh Cart"
msgstr "刷新购物车"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4081
msgid "Cart has been successfully updated."
msgstr "购物车已成功更新。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4116
msgid "Already Registered?"
msgstr "已经注册？"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4120
msgid "Please enter your login information below to checkout with your account."
msgstr "请输入您的登录信息，在下面使用您的帐户结算。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4179
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4930
msgid "There are no items in your cart."
msgstr "您的购物车无商品。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4348
msgid "View My Cart"
msgstr "浏览我的购物车"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4378
#, php-format
msgid "My Cart: %s items"
msgstr "我的购物车：%s 商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4423
msgid "Item / Options"
msgstr "商品 / 选项"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4424
msgid "Item / Added to Cart"
msgstr "商品 / 添加到购物车"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4451
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4567
msgid "Remove Item"
msgstr "移除商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4757
#, php-format
msgid "<b>TIP:</b> Orders over %s get %s discount!"
msgstr "<b>提示：</b> 订单超过 %s 得到 %s 折扣!"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4768
msgid "* For more details on each item click on the item's title. To change the quantity of an item pick a new quantity and press the Update Cart button."
msgstr "* 要得到更多细节信息请点击每个商品的标题。要改变商品的数量，请调整一个新数量，然后按下更新购物车按钮。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4777
msgid "Checkout"
msgstr "结算"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4784
msgid "Continue Shopping"
msgstr "继续购物"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4792
msgid "Update Cart"
msgstr "更新购物车"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4873
msgid "Similar Items"
msgstr "相似商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4941
#, php-format
msgid "<b>Checkout Limit:</b> You must purchase at least %s item(s) to complete your checkout."
msgstr "<b>结算限制：</b> 您必须购买至少 %s 商品才能完成您的结算。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4954
#, php-format
msgid "<b>Checkout Limit:</b> You must purchase item(s) for at least %s to complete your checkout."
msgstr "<b>结算限制：</b> 您必须购买至少 %s 商品才能完成您的结算。"

#: Changes in 0.8
#: ---------------
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3787
msgid "Handle pending and processing orders"
msgstr "操作等待和处理中的订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3790
msgid "New Orders"
msgstr "新订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3806
msgid "Lookup and update processed orders"
msgstr "查找和更新处理过的订单"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3885
msgid "Sales"
msgstr "出售"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:3899
msgid "Start / End Date"
msgstr "开始 / 结束日期"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4195
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4197
msgid "Bestsellers"
msgstr "畅销商品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4353
msgid "Most Viewed Products"
msgstr "浏览最多的产品"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2476
msgid "Order originated from"
msgstr "订单来自于"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:111
msgid "Credit Card Payment (Ogone)"
msgstr "信用卡支付 (Ogone)"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:112
msgid "An extra step will be required trough Ogone.com"
msgstr "Ogone.com需要一个额外的步骤"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1501
msgid "Ogone"
msgstr "Ogone"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:1510
msgid "User redirected to ogone, payment is being processed."
msgstr "用户重定向到Ogone，支付正在处理。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingorders.class.php:4610
msgid "Views"
msgstr "浏览"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3887
msgid "Item option \"%s\" is required for \"%s\"!"
msgstr "商品选项 \"%s\" 是 \"%s\"所需要的！"

#: Changes in 0.9
#: ---------------

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:3840
#, php-format
msgid "The selected quantity exceeds quantity available (%s) in stock!"
msgstr "所选择的数量超过库存中(%s)可用数量！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2359
msgid "New Coupon"
msgstr "新文件夹"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2372
msgid "Coupon"
msgstr "优惠卷"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2388
msgid "and/or"
msgstr "是或者包含"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2505
msgid "Coupon has been successfully deleted."
msgstr "文件夹已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2519
msgid "Coupon has been successfully updated."
msgstr "文件夹已成功上载。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2532
msgid "Coupon has been successfully created."
msgstr "文件夹已成功创建。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2613
#, php-format
msgid "%s up to %s"
msgstr "链接到%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2727
msgid "Shopping Cart Coupons Administration"
msgstr "购物车折扣管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2756
msgid "Edit Coupon"
msgstr "编辑文件夹"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2791
msgid "No coupons found."
msgstr "未发现文件夹"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2850
#, php-format
msgid "Coupon couldn't be added! Error: %s"
msgstr "评论无法添加！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:2898
#, php-format
msgid "Coupon couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "文件夹无法上载！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4303
msgid "Set and manage discount coupons"
msgstr "设置和管理折扣优惠卷"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:4306
msgid "Coupons Settings"
msgstr "表单设置"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:5475
msgid "Discount Codes"
msgstr "折扣百分比"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:5480
msgid "invalid"
msgstr "错误的路径！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shoppingcart.class.php:5487
msgid "Enter your coupon code if you have one."
msgstr "如果您持有优惠卷，请输入其号码。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:1870
msgid "Stock left: %s"
msgstr "超过库存"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/shopping.class.php:2357
msgid "Low / Out of Stock Items"
msgstr "低/超过库存商品"
